急問：水槍可否入白電油？

火魔法對地已經過時，相問膠水槍會唔會溶咗枝槍？

冇問題

spray

spray太短距離
要高壓射落個身度

sor 1999
係問電油會唔會溶咗d膠

入天拿水都得

唔會

不會，zippo白電油有個入油輔助容器都係膠，不過問題係一露風就好快揮發乾晒

thx

唔好玩火呀 好暴力

咁佢地開tg咪tk

唔好玩火啊
電油唔會溶膠但係膠遇高溫好易溶 金屬會好D
純學術討論

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關